太個咗仲著白色三角底褲既男仔

究竟有幾多男仔到咗中學仲著緊三角底褲，仲要係白色既。
咁大個人仲著白色三角底褲唔覺得尷尬咩
尤其係喺更衣室換衫嗰陣時，當見到全部都係有咁花得咁花，有咁多色得咁多色既孖煙通同埋boxer
總係有幾個
仲着住條純色嘅三角底褲已經輸咗一大截
當仲要係一條白色嘅三角底褲，就好似話俾人知自己仲停留係阿媽幫阿仔買底褲嘅年紀
究竟有幾鍾情，先會就嚟中學畢業仲着緊白色嘅三角底褲
定係想話俾人知自己有幾純潔
白色三角底褲就好似小學雞既代名詞
(唔係講緊大大個牌子係條邊CK嗰啲）

題目應該係大個咗先啱

細個唔著白色好似比人岐視咁

幾舒服，你理得我著乜，換衫咁留意人你係咪gay

中學體育堂比人玩,扯甩左條運動褲,全班都見到我著純情白色三角底,比女同學笑左成個月,自此知後叫老母買4角

其實冇咩所謂，白色底衫咪又係照著

利申:懶得洗衫，真空左幾個月

緊係著女裝底褲啦

中學生仲叫細個

咁白色以外三角底呢
四角/boxer等於同時着兩條褲咁
大脾位好唔舒服

夏天校服褲又簿又要白色， 唔想透d色出黎

咁著先成熟 Av男優阿叔都係咁著

留意其他男人著咩色底褲，樓主覺唔覺自己變態？

鈦

態

其實舒服過其他

小弟不才 孖煙通同boxer 嘅分別係？

純白仲好易有污漬

嗚啊我唔夠你壞

將軍

就係為左比女睇精液漬
先要著白色

同問 我都停左幾秒諗緊

Boxer 包埋boxer brief?

你換衫嗰陣點都會睇到掛,除非你瞇埋眼換衫姐,
你又諗下自己十幾廿歲換衫嗰陣,俾人見到自己仲着住條白色嘅三角底褲,可能甚至仲有啲尿漬,你咪大大聲同人講你理得我着乜囉
可能你幾十歲唔明，十幾廿歲嗰啲仲正值青少年時期，同同輩比較，好正常啫，當你隔離啲人著緊唔同顏色嘅boxer同孖煙通，得小貓幾隻甚至只有你自己仲係白色嘅三角底褲，心入邊點都會有啲感受掛

孖煙通應該係鬆身冇彈成個種
boxer就係貼身有彈性,但長度同孖煙通差唔多
boxer brief 就係同boxer一樣不過短身啲

屌你老母我著tback都唔關你事啦
咁撚多事既你 著黎比你睇？
反而係著勁花既底褲
又要成日露上面條邊出黎先ON9

著緊mk holister四角底褲

其實著真係無乜野，但好易變黃，好易污糟感覺唔係咁好

孖煙囪先係真男人

我著咗三十年 條條都黃晒

其實又真係唔關你事既，但見到又真係會覺得柒既，（白色）。

對唔住 平時屌開啲女就係鍾意我著白色小三角
理得你著到五顏六色 無女屌 咪又係著俾自己睇

咁岩著緊
sor lo

痴著鳩毛特別礙眼

柒唔柒都唔係重點，重點係三角底褲真係好撚唔舒服

知後

其實Boxer briefs 同Trunks 有咩分別

白色三角先正
個輪廓出晒黎

正呀

大抽野先會中意著3角
著boxer條鳩會移動得太勁
有時落左大脾位
要靠3角底固定佢

花生米著boxer應該冇乜呢個問題

著孖煙通既男人好冇吸引力

青頭先著三角同boxer 真男人一定著孖煙通

賓周細先着四角

咁大揪左fing 右fing 好唔舒服

女仔呢？

小二已經著孖煙通

通常戴係頭上 唔係著

包住仲唔舒服啦 著三角係街比女朋友搞到扯會好明顯 所以一定著孖煙通

其實著白底 痾屎點樣唔留跡？
除非用水洗屎眼 如果唔係一定抆極都仲有架喎

無拘無束嘅感覺不知幾正，唔識貨

男人用太 ok

著條底褲都可以刷到存在感/虛榮感，叻仔

利申由細到大都著唔慣三角底橫以外既內褲，但非白色

如果係啲屎忽好翹又白滑嘅0仔咁著真係清純又淫蕩 無意之中誘惑緊我

我會一柱擎天硬到屌穿天花板

最撚型係你
啲女俾你溝曬喇

抆極仲有應該係你問題

關你咩事
著女人底褲都唔關你事

想無拘無束有無諗過唔著

gay

底褲都唔著點睇？

好淫

我覺得留意得男人著咩底褲，都應該係gaygay

白色底同啲女扑野時唔怕被人笑係小朋友咩

究竟用咩輸入法先可以打錯大做太

gay....

白色先正

Boxer先舒服
三角底褲勒住脾罅個出汗位

著開 t back

下 我不嬲都唔著

唔同我屎眼外翻

男朋友著黑色三角不知幾正